[求救] 元朗大樹下山火迫近狗場, 可能需要緊急疏散200隻狗

仲有唔知幾多隻貓

有無人可以幫幫手?

如果識狗場主人
可唔可以叫佢開個group
等大家可以方便安排

P牌推唔到 求幫推

推

Facebook好多group share緊
兩架車入緊去 裝唔到幾多隻
幫手搵下附近車場
睇下可唔可以放住先

幫推

Tui

又係拜山拜到山火

無車 幫手推

P牌推唔到 求幫推
如果已有whatsapp tg gp求分享 容易d協調

樓主pin this

Push

推PO, 睇下其他狗場幫唔幫到手

補返條link

有group話消防到左附近
管理員返去睇緊情況
會keep住update

有group話消防到左附近
管理員返去睇緊情況
大家留意Facebok會keep住update

咁就大家凌晨都咁有心

拜山唔確保所有火種熄滅就走
燒咗三十幾個鐘到宜家都未熄

推…狗狗唔好有事呀

年年都係咁架…
人拜山佢拜山 拜得特別衰…真係燒埋d 山墓就岩架啦 唔駛拜就無事

九成都係鄉黑

唔整熄火就走嘅人
下年唔使去拜山 去拜自己算

push

立法禁止山上燒野拜祭喇屌
其實佢地連自己祖先個墳都燒撚埋
都唔知黎到今時今日仲上山放火做乜鳩野

隻隻變熱狗

睇撚住個火熄撚左先走係咪會死
累人累物 真係垃圾黎

暫時唔需要趕入去住

推啊

推

612就黎冇錢啦

毛孩無事就好了

推爆

天佑貓狗們嚇死佢地喇

救貓貓狗狗

tui

希望全部都平平安安

未知山火會唔會受控
依家將啲貓狗入緊籠
希望有心人可以等等睇情況

啲火好撚近

Pish

update :０１：４４現場義工向本報指，現場已有消防員射水，暫時動物安全，但風向混亂，建議義工可sｔａｎｄｕｐ以備必要時前往現場幫忙。

latest update

推阿

無車，幫手推

放火者落地獄

Pin this

推上去

多謝白衣人年年火燒旺地搞到周圍山火

仲有20隻貓呀

0140 錦田
受山火威脅的「大樹下狗場」指，現場已有消防員戒備灑水，亦已有暫時足夠的義工人手，呼籲其他有心人可暫時附近等待以讓出道路。

又係721白衣人嘅好事

消防💪💪

仆街鄉下仔燒山

Pishhh

推
願平安

推推推呀

撞

轉發‼️‼️‼️‼️⚠️⚠️⚠️

01:27Update, 消防員已到附近灑水
我哋會再更新消息，暫時大家不用直接入場以完塞左條單程路，🙏🙏🙏🙏

kelly animal shelter?

年年清明重陽係度放火燒山 你班圍村佬燒完未啊

Push!!!

推
係屋企都聞到啲燒野味
係附近會幾濃味
聞得多都唔舒服 佢地仲要咁近

Push!!!!!

Pushhhhh

入fb睇已經有消防去救緊火

Help

到左現場
有位熱心人揸咗部5.5噸貨車黎

認真，住附近。
如果有乜幫手pm我。有車一架，花園一個。

又唔見去燒支那個山

推一推

無得PM
可以tg我 @vivienchan

年年重陽清明都有山火
啲仆街拜山定燒山

轉自fb
1:30最新情況

義工話暫時夠人

自膠Pish多次

個個留低火種都唔知
呢啲節日真係要啲團隊自發上山 巡吓

希望小動物冇事

痴撚線 年年拜山都搞到咁
今日下午班消防員已經做到跪地
你班拜山的 搵年比人抖下得唔得

仲要唔要車 咩環境

推！

Up

推2

Up 有需要暫托可幫忙

推！！！！

幫推！！！

有直播，接緊狗狗走

,

秋風起 食野味

推推推推墀舉墀墀墀墀墀墀土

推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推

推推推推推推

推！！！！！！

燒晒咪買嗰隻羅，反正依家系香港D狗系過度膨脹，死緊D刀冇乜所謂拉😅😅😅

你老母變死雞

有直播，接緊狗狗走

update :０１：４４現場義工向本報指，現場已有消防員射水，暫時動物安全，但風向混亂，建議義工可sｔａｎｄｕｐ以備必要時前往現場幫忙。

講西咩，去左幫手未

推！！！！！

仲唔快d去幫手？ 想班狗變死狗？要人要車，最緊要快

Pushhhh

5.5噸上緊去接貓走
好似見到袁文杰黎做義工幫手

班死仆街圍村佬
乜揀火燒旺地
呢啲垃圾思想真係害人不淺

渣緊車去啦！最緊要狗無事

live

現場已經夠車/人
如果有心想幫 可以先喺元朗stand by
入面單程路 太多車會出唔翻去

Live link

聽到直播話有隻叫阿懵嚇到瀨尿

最緊要貓狗冇事

推

pushh

跟你講法，人都唔好救啦，燒曬咪再生個囉，反正依家香港人口密度咁高，死咁D都冇所謂啦😉

現場有幾十部車 塞到去村口
已經夠人 可以唔駛黎

班毛孩實嚇死

多謝義工們多謝消防員

貓狗個鼻咁靈一定好唔舒服

仲以為狗屋

救晒未呀

無事就好

無消防架咩

推啊推啊

一隻都不能少

好的

唔洗理呢D啦
直接block

咁多火頭 個山又要光頭

推 推有用好過嘈交

FSD之前話買消防無人機
講咗咁耐都未買

推呀

風燒旺地 而家燒到咩都無啦仆街

兩者點可以相比？人最低限度對社會刀有生產力，但呢D畜生有極刀系好少😅😅😅😅

狗狗是無辜的

對你黎講係畜生，對其他人唔係咁諗吖嘛仆街🙂一D同理心都冇

對我黎講你更加似畜生

仲有，

刀你老母呀刀

打好D字先啦你

2:55am最新消息

幫手推，希望有心人可以幫到手

燒死山下面啲鄉黑我又無乜所謂

呢句啱

2:55am最新消息

現場有幾十部車 塞到去村口
已經夠人 可以唔駛黎

收到 即Block

推
全部都要平平安安

所有義工好心人，好人一生平安

Good

好似仲有另一個狗場出事喔

集氣燒撚死佢哋

好人一生平安

聽Live 話係叫 何太狗場 高記貨倉側面小路入

七星崗？

義工最好帶埋狗帶！狗繩！飛機籠！電筒！

好似係

stand by

推
希望所有狗仔貓仔平安無事

每次見到人燒衣紙呢d都話死人未收到在生既都俾你毒死埋
特別係有仆街喺屋苑屋邨樓下臭撚死曬樓主
垃圾傳統真係要淘汰
仲有機會害死班消防員
應該立法禁既野唔撚禁

香港人好有愛祝毛孩同所有好人 一世平安

大樹下果邊燒到喇 D狗仔仲未走曬
大家走去七星崗做乜鳩 果到要燒多一日先燒到果個位呀

自膠 原來果邊都有個火頭

推推推推推 大江埔 「大樹下狗場」要人

大樹下狗場急需40名男義工幫手！

大樹下果邊燒到喇 仲有狗仔未走
返大樹下先啦

猫猫已走
狗仔仲有100隻！！

人類好on9

唔知點幫到手。
有text樓主，人在附近standby，但好似太多人樓主分配唔切？

咩情況？仲要唔要人？

無車 點去

要狗帶狗籠 大江埔

(UPDATE 04:22 消息 : 現場義工指，煙已攻至狗場，在場消防員已呼籲在場人士盡快撤離，情況極之緊急。據知，該場內有百多隻狗，部份狗隻更行動不便，難以拖行，必須連籠帶狗搬走。)

緊急！凌晨4時山火燒至大樹下狗場 再次緊急呼籲需40男義工緊急搬走狗狗

《動物突發》元朗山火影到燒近的大樹下狗場，有大量義工到場幫忙，惟凌晨三時多，有義工指附近另一狗場也再危險需幫忙，在場有多名義工趕往另一狗場協助。無奈直至凌晨4時，本報再次接獲大樹下狗場現場的義工小文求助，指火勢已燒至狗場，在場消防員已盡力阻止火燒近，惟場內百多隻狗隻大部份仍未徹離，而且許多狗隻需連狗帶籠離開現場，現急需40名男義工及大型狗籠運走狗狗。

#大樹下 #狗場 #山火 #欠40男丁

去到車程一分鐘外，但都係等緊現場人既指示。
怕阻住人。又怕幫唔到手。都係白等ing
火頭好近我架車了。

見動物報仲話要人

錦田另一狗場撤離中，唔夠狗籠。

如可提供物資，可聯絡56808500

要男仔呀！

七星崗急需義工，籠，繩及電筒！但塞車中，義工請泊車在外步行入內協助🙏🏻

話欠40男丁但都無text我咁駛唔駛過去？
近到就快火燒車🤣

要人幫手搬狗籠呀！

唔得啦 我住大橋

邊個位？

睇live話要返返去大江埔先 個邊比較危急

想幫手 但去唔到

推呀推

大江埔 狗場名：大樹下狗場

唉，住九龍，又無車，得個睇字屌那星

試下係直播問點入去？

我住元朗 無車又係屌那星

0434 大樹下狗場火勢

的士去唔去到

有冇朋友有單車，元朗應該好多單車友

我直情望到

未必有的士肯入

睇伍健偉fb有定位

我架單車壞撚左

行緊入七星先見大樹下缺人。🤣
幫得幾多得幾多！

比一個鐘前大好多

推 要男丁

年年重陽都山火。

無車呀

大西北幫推！

喺屋企嘅盡推 出車救狗先 bye

喺屋企咩都做唔到好難受

Tg grp 表示暫時夠義工
但物資唔夠

大江埔缺物資！
毛巾 水 狗籠
愈黎愈大火

去到七星崗，唔知有咩幫到，在外圍坐🙈

所有索帶都供獻晒🤣

物資最缺 人反而都夠

仲要唔要人.或者係任何物資.兩邊都可去

＃514 有電話

大江埔 要大狗籠 ！！
水 毛巾

狂叫緊大狗籠

人仲洗唔洗 無狗籠

大狗籠拆唔到.狗袋幫唔幫到？

幫到幫到
狗帶都可以
啲狗仔驚到嘔

錦田另一狗場撤離中，唔夠狗籠。

如可提供物資，可聯絡56808500

⚠️⚠️⚠️起碼有600毛孩等待救援

我入到去都係齋坐，七星唔缺車唔缺人，缺大狗籠

個pin誤導 明明仲叫緊要人

依家搬緊籠過去

咁邊到咁缺人

有無七星崗果邊聯絡人？可提供狗籠

需要大量大狗籠，狗帶，狗罩
好多狗好驚

阿婆要求有狗籠用人手搬 話驚你偷狗

新界朋友

推啊要狗籠

現場都需要毛巾毛墊或布

包狗等佢哋無咁驚

電話56808500

狗帶狗罩都好

話唔比用狗帶 一定要籠 即係要幾個人搬一隻 驚你偷wor

屌，講呢啲。夜媽媽5點入嚟偷狗，有冇咁傻。

咪撚理

做乜鳩，大樹下危急好多囉屌

推！！！

最新

毛巾，細籠都要

推
而家要人

推，要狗籠狗帶毛巾同水

大樹下仲有幾多狗？

狗罩
人
車
食物兜

叫撚左成晚，政府無部門留意到咩事？
唔搵人黎都搵啲資源黎丫，平時真狗就咁撚多

推，

要

狗籠
狗帶
毛巾
水
狗罩
人
車
食物兜

食水定生水？

未入既唔好再入黎喇
消防唔會比你入
聽朝訓醒先算啦

食水

推啊推

05:00，剛剛打左去需要大籠（3尺以上），人手暫時足夠

人唔洗？

阿婆決定唔撒了 話無危險無需要

動物lives aint matter喎對佢地嚟講.
唔係點會放生晒啲虐畜社會垃圾

我都係fb copy過黎 依家應該只係要男仔幫手搬

七星崗直播可以睇邊到？

邊到要食水 有水

唉
連動物警察都搞唔掂既政府

去到，俾完物資，白坐一個鐘on9999

推
香港人有愛

點解白坐

大樹下0514話要水

七星崗都要

啱先打左去問 話兩邊都大把食水

我買左好多

我屌啦

水有五箱 夠哂 人都夠
要大籠

感覺每次連登call人都係白坐。
上年打仗Call保母車又係白坐，隔離街打到仆晒街，我隔一條街白食蟹發呆。
今日Call人幫手，結果我去睇山火。

其實獲獲出，十九幾次之中有一兩次幫到人都開心，不過俾我發洩下，真係獲獲白等好無聊。又話缺人，又從來用唔著人。

多謝巴打幫手 但用唔著人即係冇事 係好事嚟

車泊外圍，俾完物資d義工，再行入去問左十次左右有咩幫到手無人應。之後就白坐了

平時會學消防「救」貓狗打卡
真係有起事上嚟就唔見哂 不過元朗警區 不意外啦

現場其實好多車入去
如果無乜物資係外圍standby算喇

其實有心出，實際幫唔幫到手都要睇現場環境，講真急起上嚟或者現場有咩變化，即場有人幫到手，好過好急咁吹雞先一堆人入嚟呀

真心多謝你就真

義工應該都係臨時拉夫唔識答你

真
但最緊要唔好所有車入去
頭先入去掉底完物資就走左
係個避車處等成四五架車衝入去架架勁大部車

買左好多水

me2
據我所知七星唔缺。另一邊唔知

最缺應該都係大籠索帶
頭先畀索帶佢地都全部要曬

有人講「大樹下狗場火勢停咗」

我有一包
唔知夠唔夠

永遠都唔知邊次真係救到人，所以都係會出。
純粹今次唔緊急，借thread發表下心情🤣

除咗黑警 仲有成日叫人捐錢既愛協 一樣影都見唔到

聽直播好似係，話未撤離嘅狗暫時唔洗撤離住，西西都停左直播，不幸中之大幸

夠呀 大樹下有幾盒水喇
唔該巴打

Bump

住得遠嘅返去休息啦
附近嘅人應該都會一呼百應
都六點啦

天光了

帶撚左索帶同大量水

仲要唔要狗籠

原來係咁

聽講係每年都專登搞到有山火 燒晒啲雜草 燒條路出黎 方便上去拜先人

多謝你

啲鄉黑囉 火燒旺地呀嘛

呢座山一年燒一次

原居民勁撚缺德

上座山裝修佢地祖墳喇

人德再入啲大江埔緊急出口有路上山

係每個人都俾你去得早姐
呢個po出時 我未出門口
去到係最早到

我都冇諗過會幫到手
但你睇吓上次深水埗走失柴犬

《尋犬》深水埗區走失左隻柴柴！！！！

仲有另外一次荃灣走失老人
都係幫到手 (搵唔到個post)

多謝巴打

想問果邊火勢點樣？

多謝晒